登報選擇報章建議

有幾個條件：
全國性報章（地區報如無意外可忽略）
自由主義取向（比較接近知識份子/政界精英）
台日美英德加澳報紙優先，港人聚居地優先（其他國家在港利益/關係有限，無咩可能會係G20為香港發言）

優先考慮報章
英國：衛報，泰梧士報
日本：朝日、日本經濟新聞
台灣：自由時報、蘋果新聞
美國：New York Times之外，三藩市紀事報、洛杉磯時報等等華人居住地都可以留意返
加、德 唔熟